En el proyecto no agregué Test ni tampoco la documnetación con Swagger debido a que no tengo conocimientos previos de los mismos, y lo que pude investigar en esta semana no fue tan profundo ni lo suficientemente sólido para aplicarlo certeramente y a conciencia.
